[深夜西波] 阿仙奴17-18球迷吹水佢CCCLXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

垃圾阿

錯數字
開過啦

標題逢周中適用

換Iwobi啦

唔記得改數字

1-0

真定假 斷咗

報假分

又玩報假分

真 不過係上場韋斯咸個比數

臭燒啲身位

假分?

我連標題都打錯

驚大家悶到訓著 比d刺激大家

咁係咪開過姐

是咪開過

煙王今場有d料到

幾時出L9

有一下真係嚇親

睇場西波已經大受刺激

換人未...

施治撻手槌

正想講⋯
又儲印花

啞仔拍手鼓勵

又失分

嗰個位，出又係，唔出又唔係⋯⋯

山妹仲投訴基佬俾得差
基佬俾人壓住，俾得返佢已經有交待啦
山妹又唔諗下自己近期俾D波咩質素

奶個下盤好撚穩

西咸失分

鎚仔痛失兩分

[深夜西波] 阿仙奴17-18球迷吹水區CCCLXV

開過個

椰子鐵血防守

嚇撚死

奶

牛奶射高

wa diu

點解仲唔換拿卡

我要真拿卡呀

有心既一早換撚左

喂去返第二個啦 呢個樓豬on9錯數字呀

arnautovic成個伊巴咁今日

Ramshit 真係有威脅過奶

黑b可否整個負碌傳波試試味

又draw foul

阿叔出俾glo幾有威脅